香港獨立中国超美 vs 香港滅亡支爆四分五裂

雙贏

之前所有嘢唔洗還 未益撚咗佢地 七百萬收14億皮抵到爛

香港獨立中国仲超到美？
真是可笑

呢個政權如果做左阿頭 有乜地方可以獨善其身

要睇吓我地有幾大決心

攬炒先係唯一出路

香港精神
私怒大過天！

攬炒